[求救］隔離屋每晚都係到打鼓，可以點做

而家都打緊，仲開到勁大聲音樂，重要唔閂門，屋企仲有老人家要休息

利申村屋

jam野

跟佢個beat 入, 彈下bass/結他

跳下舞

參考艾迪做法

佢點做？

跟佢個tempo唱歌
佢一打鼓你就唱

我淨係識用牧童笛吹龍的傳人

夠啦 夾到歌

係咪大興村?

屌，你跟住佢個beat夾龍的傳人咪得
夠玩啦

又可以rock 又可以慢版